六合彩集氣派錢，Ali香港第二

玩法好簡單
每人放低1個no.（1-49）
我一陣會係1-25入面到抽6個數字
用黎決定每頁揀邊幾位手足提供既號碼
每一頁會買一條飛（上限40）
如果果頁已經有重覆既no.會用下一個留言既手足提供既no.

只要果條飛中獎金額過4位數
提供no.既手足每位派100
總之中得多派得多

買完既飛會事先貼係channel以示公正

最後請支持Ali李佳芯

6

27

25

No 25

7

13

16

49

33

34

26

20

19

重覆左 29先岩

28

37

12

重覆左，咁17

44

23

4

36

2

11

15

1

38

29

宇宙重心1號

1-49 李雞芯世界第尾

3
<3

3

5

22

7啊大胃

43

Lucky no. 10

21

8

30

40

46

14

35

18

24

10

17

11 支持大胃

41

42

9

I mean 24

1

Ali

32

中左我呀！